【開操了，我的國】國際米蘭球迷討論區15

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Campioni 1964 2010

Inter Forever
I Capitani

【81'】Vecino Vecino Vecino!

【94'】Siamo in Champions!

Mister Luciano Spalletti

Internazionale Milano

Welcome to Inter

哥天奴都由無力練到下下勁ban

我真係唔明JM
日日射一千下，無可能射門仲係咁廢

兩位都走啦

會買咩右閘 真係羅馬3王子？

lm官宣左

等今星期睇佢續唔續約
羅體話無50%會續 企死左2M7+獎金 好難到4M目標

最大機會係達米安，然後係Vrsaljko
Florenzi機會較細

達米安呢件唔掂得，水貨味咁重都成2千萬

羅馬再賣人比我地 啲球迷實嘈

無計，錢係得咁多，係呢種貨色

咁情願慳返用D33淨低轟落馬金

Vrsaljko 幾錢?

國米應該幾重視個10號仔 幫佢拍埋片咁

估計都係20m

係新設立嘅Inter Media House嘅主意
Ninja Politano同佢都有片

據意大利《Sport Mediaset》消息，祖雲達斯與車路士已經就希古恩的轉會達成協議。

報導稱，祖雲達斯與車路士達成協議，藍軍將為希古恩支付6000萬歐元的轉會費。根據該媒體的說法，沙里(Maurizio Sarri)正式入主車路士後，希古恩的交易也將完成。沙里與希古恩曾在拿玻里合作，他們有望在倫敦再度聚首。

此外，該媒體還透露，車路士老闆阿巴莫域治目前正在專注於解決干地的問題，阿巴莫域治還需要和拿玻里主席迪羅倫迪斯商談一些細節，然後沙里就將正式成為車路士主帥。

斜恩世界盃踢到屎咁仲值6千萬 車仔可唔可以做下好心買埋jm走

搞掂左sarri先算啦 搞掂左唔該快d執左我地Vecino

睇嚟慈善球玉好大機會嚟意假 一季入60球不是夢

睇史堅踢撚死佢

Eder唔走，鳩斬唔走，域仙奴唔走
屌你老母。。。。

Eder 連出場既機會都唔會有

米蘭生活好?點解黎親既個個唔願走

可能人工高，而且做後備又有糧出，呢個年紀又未必有興趣爭踢國家隊。

其實艾達都唔係咁差啊，上季I9受傷佢做正選都成日有波入，而且我覺得最後對拉素嗰場佢彈俾I9搏到十二碼嗰球好靚。

佢上季有斷時間頂P44打左中其實都唔錯

今季頂I9個幾場好似入左2定3球,除左入球個腳全場隱影

不過最後拉素個場彈比I9個腳真係超靚

問題唔係佢勁唔勁,係唔適用,佢做第一後備前,主要都係落後緊要佢入黎追分

但佢就防守型前咁,得個走字,靠佢入波真係唔掂,加上買左LM,佢應該無時間上陣

域仙奴好難搵人出20M左右買,走唔到都無計

但鳩斬你自己都不斷搵緊人頂佢,怕搵唔到要留佢?

定多錢到買完仲可以留佢做後備? KARA又點?無時間比佢唔該借走,唔好又坐成季

但係點講都無理由續佢同域仙奴,如果有人買真情即清啦

域仙奴又唔係話差得咁緊要，只係工兵左少少，除非入到丹比利，唔係就更加要留佢三線作賽
鳩斬走唔走就睇買唔買到費倫斯同法甲個新人
艾達冇得唔走架啦，有lm佢連出既機會都冇

留名

睇黎右閘都係達米安

我覺得入返歐冠就要開始換血，以前就話無辦法要靠佢地，要做返強隊嘅話係後備席都要勁。老實講Eder同Vecino質素真係唔高，姐係單線隊伍既後備嚟講都只係不過不失，歐冠隊伍就真係未夠班。

Eder擔正果期除左唔知點解會碌入幾球，幾乎無腳好波。Vecino就直頭屌足半季，拉素果場佢都好廢，如果果球無頂入，佢應該係千古罪人

Vecin話晒烏龜邊緣正選應該都呃到下人

我地目標應該係每年入返歐冠, 唔好SET咁高
最驚換完血入唔返又FFP就PK

靠艾達、域仙奴、華里路、簡達華呢啲一定捱唔到三線，下年跌返出去。

講真如果值30m真係即賣

之前唔係傾緊丹比利咩
又冇左影

Dembele想去中超，要等七月十四號中超轉會窗完結之後，如果無中超報價佢先會嚟國米。

Inter surpasses Juventus for Spezia's Mulattieri

After a lot of youth players leaving, Inter are interested in Spezia's Samuele Mulattieri. The player, born in 2000, is a trequartista or attacking midfielder who made his professional debut last season. Inter have now surpassed Juventus (who had made an offer) for this young talent.

下年又有得炒幼齒

希望下年唔好又要賣幻齒籌旗啦

未來3年好似雲爺爺嘅阿仙奴咁
年年前四年年r連都收貨喇

唔好亂咁買人
應該可以改善個財政情況掛

買多幾件波衫就可以改善

叫大陸佬再係大陸r多d生意

參加佢個成人足球班
分分鐘見到辛隊

幾時有

蘇寧大把啦 唔科水

Great gesture from captain Icardi on calling all their new arrivals, offering his services to them in case they need help in finding schools for their kids, houses etc! Forza Capitiano!⚫️🔵

(cds)

古亞連在看大媽舞

維拉利爾要買華里路走 睇嚟又少一個可以控制節奏嘅中場

longo而家仲要繼續做人球 無球隊想買
下季踢西甲既Huesca

佢只係單純拖慢

季初做到前場高度迫搶個時好有用,防守唔洗佢點做,加上佢做攻守轉換快

前面班友又唔洗點回後,佢傳上前場位置又靚又快,令攻勢更有效率

不過季中成隊狀態下滑又去得唔順,佢防守要做多左但又唔特出

前面壓唔到要回後幫波,佢變左橫傳多,就廢曬

點解我會諗起西多夫....

域仙奴踢得幾好

佢跟失曬比華拉尼頂入

讚完就派膠

域仙奴率先出局

8強主力 應該有價有市

冇左卡雲尼就已經一隻腳出左局

yes 上場勁到
依加全力支持克羅地亞+巴西

但唔係踢得好好

今場真係好平庸
唔好話進攻,甚至防守同比波都差
不過冇卡雲尼
成隊降lv是常識

睇嚟域仙奴同米蘭達要同一班機返米蘭啦

踢得衰過日本

會唔會4個齊齊8強走人

咁就不如等埋聽日一齊返嚟練波

4個一齊走 咁就有機會踢到意甲頭場

米蘭達單對單真係唔怕你盧卡古

真係好撚癲 渣古比米蘭達完封

巴西4年後應該仲係大熱
但國米球員連續多屆世界杯決賽出場就得返克羅地亞有希望

未必過到俄佬

New Inter star Radja Nainggolan has been involved in a car accident today. The Belgian star was in Rome this morning to take a few shirts of the giallorossi ahead of making return to Milan where he will begin the preseason training camp next week.

The 31-year-old was driving his black Ferrari GtC when he had a blowout that caused a collision with the guard rail. Nainggolan’s accident happened in the A1 highway, four kilometers North of Arezzo in Tuscany and the player did not suffer any severe injury whilst the car got damaged.

Nainggolan called the highway telephone SOS and was helped to take his car to Prato where a local Ferrari retailer gave him a temporary vehicle to make return to Milan.

Nainggolan has just joined Inter from Roma and is set to begin his first season with the Nerazzurri next week.

Luckily the Belgian International has not suffered any severe consequence from today’s accident.

人無事就最好啦

真係人無事先做到世界冠軍ga ma

Official: Dimarco back at Inter

However, the left-back is unlikely to stay in Milan for long as Tuttomercato expects him to move on to Serie A new boys Parma.

Set回購條款就好

係時候支持我地最後嘅世界盃成員

波素無得出

列碧好勁 可唔可以買佢返嚟

大大隻又快

攞4千萬買法甲仔，不如攞錢買列碧

克仔都被俄佬收皮

P44打正前 文仔打左邊

前面3個不停移位

比列錫冇態嘅時候真係好差

p44 柒撚到

任佢射，仲咁近，咁都可以唔入 換走佢換入波叔

教練都屌鬼 仲唔換走你咩

到b77

佢除左呢腳真係冇腳好波

高華

P44 唔識射，其實嘥咗依個位

又比格仔-6咁入到4強

好冇說服力
高仔好似仲衰過踢我地個陣
係咪雪到硬晒

下場用翻b77正選，推modric上去好過啦

P44算唔算做左半個罪人 搞到要踢加時+12M

其實佢都同平時一樣 狀態一樣咁飄忽

After being linked to clubs of Paris St Germain and Inter’s caliber, Nico Gonzalez has decided to join Stuttgart. The opportunity for an immediate important role facilitated the deal which was agreed to on the basis of €8.5 million with Argentinos Junior retaining 12% of the future resale.

Gonzalez is on his way to Germany where he’ll take the medical before signing a five year contract. The Bundesliga is ready to welcome one of South America’s top talents.

個阿甲幻齒揀左史特加

有球無運姐

內柱彈出

老老柒柒
前鋒已經有82, LM同艾達條on9
簽返黎坐唔用都係哂氣
不如留返舊錢買個右閘/中場中

簽完直接租俾卡利亞厘

21賣主場430抵唔抵屌

笑鬼死人

18-19?都抵，但21印字好似麻麻

正式開操！

Sampdoria President Ferrero: “Inter Continue To Offer Us Eder For Praet”

“If not, Inter continue to offer us Eder for Praet, but I am against this reheated soup. As for Praet, unless they pay the clause, I will try to keep him because a midfield with a strong regista, Praet on one side and Jankto on the other, plus Linetty and the others we have, is better than mid-table.”

好肉酸，係咪而家所謂嘅中二病？

未開季就燈

Mauro Icardi
15 分鐘 · Instagram ·
9.07.2013 - 9.07.2018 📆

182 👕
107 ⚽
23 👟

....TO BE CONTINUED....💪

#MI9 ©️🔵⚫ #Inter @ Inter

聽晚7點9：艾沙母記招
後晚7點9：迪維積記招
大後晚7點9：LM記招

13號晚9點：史巴列堤記招

呢幾日真係一D消息都無，靜到無野好Po

賣下人都好

傾續約+賣現有既無用人優先

係1819 之前攞過去印其實都ok
買定先諗印who

等到轉會結束先印都未遲 睇吓最後有咩人

lm

Bayer Leverkusen defender Benjamin Henrichs has told his club he wishes to leave this summer, according to reports in Italy

直播訓練 全部新援都齊了

ICARDI: "WE'RE READY TO GO AGAIN, WE WANT TO DO WELL FOR THE FANS"

It was the day of the first training session for the new season and there was also time for Mauro Icardi’s first exclusive comments to Inter TV as the players were back at the Suning Training Centre. "After a month-and-a-half, we were missing the daily routine of training a bit. We all want to start the new season and play in the Champions League which had been our objective."

"It will be a training camp that’s different from the rest. We’ll prepare well for the Champions League, the league and develop chemistry with the new teammates. I welcomed the new players like I did before on the phone, they have to understand what Inter is like as a family. Today, we met up for the first training session and let’s hope to continue preparations in the best way possible."

After a season just gone when hearts were in mouths until the very end, a message of gratitude had to be sent to the supporters. "I thank the fans who go to the stadium, those who go to away games and those who watch at home from all over the world. I have to thank them for their passion for Inter. We can feel it, and we know that we have to do well for them."

Wakanda Forever

The names for the right-flank are those of Darmian and Vrsaljko, the latter for which remains in pole position and whose agent continues to contact the Nerazzurri: the Italian club would like to try and secure a deal similar to that of Politano - a loan with a right of redemption. However, Atletico Madrid wants to sell the player outright so Inter wants to understand if this type of formula will please the Spaniards. In addition Inter wants to know about the current physical conditions of the Croatian committed to the World Cup, as he was injured in the last match.

For the midfield, the name is always that of Dembelé, for which it can be an important week. On Friday, the Chinese market close which is excellent news for the Nerazzurri, as a super-bid from China could be the biggest obstacle in the way of securing the Belgian.

LM 10號

新國王

承繼jm

點解加比高之後大家對L10仲夠膽咁大期望？

希望越大失望越大

DiMarzio:
# CR7 at @juventusfc: we are almost there ... today #Mendes will give the green light to #Marotta (now in Milan with Paratici) to make the 100 million offer that the @realmadrid will accept. And then it will be countdown for his arrival at #Torino 👍🏼 @ SkySport
咁真係差唔多成事

其實好事黎
有個球王係到一定帶動到更多人關注意甲

幫意甲帶返上去係好事黎既
最起馬有既借口 d球員會黎踢下

我硬係覺得係吹水新聞

C朗去蛆即係自動放棄再爭金球

稅又settle左，真係無原因要去

反而拖里拉堅係過阿記
隨時變新簡迪...

而家已經8成了 DiMarzio 出左好幾個post話去緊蛆

歐聯有成績咪唔同講法low，不過蛆條老人線要執執

皇馬官方埋 100%了

難怪Roma要買Santon

史堅踢鳩死c朗

105m 計商業效益都值
但ffp點計

佢地洗咩理ffp 又有歐聯收入同球場收入 點會過唔到

FFP係貧者愈貧 富者愈富既規則黎

想睇下我地呢邊會有乜右閘頂c7
唔好話仲用d33黎頂 比人爆一爆 撞一撞 都去左成條街
除左打3後 米蘭達/史堅死守佢 真係無咩人可以

C朗打前居多
只係benzma變左希古恩

佢打前都好多時去左邊踢 所以企右邊既點都要搵個好守好攻既先有用

C 7 d 頭槌好難守。

真係唔驚 國米今季轉會買人都算唔差，比啲信心史堅bb，唔洗咁愁

Kwadwo Asamoah answered questions from the fans on Facebook LIVE and took to the podium for his first Inter press conference at the Suning Training Centre.

"I'm really grateful for the messages from the fans, my teammates and all the backroom staff. I feel at home already. My goal is to help the team achieve more than last season."

"No player can reach these goals by himself, you need to be united as a team and all work together. I have experience, but I'm here to keep improving - my teammates can help me achieve this."

"I spoke to the coach, the sporting director and my family. This is a big career opportunity for me, which is why I chose the Nerazzurri. Inter are heading in the right direction and I wanted to be part of this."

"We got acquainted with our new teammates yesterday and since then there has been no distinction between new arrivals and those who were already here last season.'

"The Champions League is a competition where the best European teams go head-to-head and we want to do well. We have to work hard and progress as far as possible. In terms of facing my former teammates? I'm not thinking about that. I'm here to work hard and help my team. I'm not thinking about other players or other teams. You can't focus on just one team, you have to focus on all of them to have a good league campaign.'

"The project with this team convinced me that they want to improve on their achievements in recent years. I have played on the left hand-side a lot, and as a centre-mid too at Udinese. Ultimately, the boss will decide. I'm ready to give my all in order to perform well.'

"I've met the staff and the Inter employees. I'm confident we can do well. I feel good from a physical point of view. I trained every day during last season and I've never had problems. I'm aware of the rivalry between those teams, I chose this club and I'm here to do my best for them.'

艾沙母講野得體過尼恩好多

有冇人睇完琴日場世盃4強 已經唔想要丹比利

咁既話,我會唔想要P44多啲

睇世界盃真係笑出黎
話國米人腳唔好
又唔係
個個都國家隊
話好好咩
睇下啲表現就仲更家.....

到迪維積

要配合c朗，左閘就要大幅壓上
（如果佢唔轉右）
加上干沙路又係攻強守弱
下季對蛆既戰術應該都係防反打兩閘身後

反而點守先係問題
放兩邊難防c朗頭鎚
守兩邊又煩迪巴拉，古惑大盜遠射

江蘇蘇寧頭號目標Zapata比Atalanta搶左
依加蘇寧開始斟國米既艾達

Good

高轉會費送走佢

1千5百萬送到佢走我就已經好開心

蘇寧又做善事

你15m已經好高喇 6月果時仲傳佢得5m以下離隊

可能去中超重生呢
總之送走佢就得啦

Eder dice sì allo Jiangsu Suning: 5 milioni all’Inter, 27 milioni (lordi) a lui per 2 anni e mezzo di contratto 🇨🇳⚫️🔵 @DiMarzio @SkySport #Inter

Eder says yes to Jiangsu Suning: 5 million to Inter, 27 million (gross) to him for 2 and a half years 🇨🇳⚫️🔵 @DiMarzio @SkySport #Inter

蘇寧開善堂牙屌你老母

高人工過82
唉達表示你班傻子繼續捱啦

25 著6 號

dllm 27m比國米 5m比佢先岩

最話我比高價佢 原來現實仲高

艾達都值27M+5M，中國佬用屎眼睇波

曲線救國

賣撚完艾達 域仙奴都無人會要
Jorginho接近車仔 拉8真係接近0

算啦拉8已經無乜機會 唔再諗了

真國米撚卡斯辛奴可能返帕爾馬，原來仲踢緊

彈出彈入又羸

可能太子爺度左好耐先諗到呢招

今晚支持克羅地亞！

Alvarez離開森多去墨西哥

b77+p44 2個首發 b77唔知係咪打攻中位

應該都係打後一格

格仔成隊都踢到無神無氣咁，氣數已盡

攻勢好多
但係唔入肉
兩翼出波成日過唔到頭
唔到前鋒頭頂
中路攻時差個好似英格蘭阿里咁既人hold一下睇定俾直線
當然英格蘭俾過頭波史達令同連加特打反擊好快好準
令格仔中場唔敢壓上係好成功...

vrsaljko廢到 ..

P44廢啲

格仔無晒力啦，連續2場120分鐘，呢場預左腳軟，平時列碧實爆左羊啦，但係啱啱好多次都比左羊壓住嚟跑

兩個都唔掂
p44反而係戰術因素限制左佢 成日叫佢入禁區搵佢頂有咩用 放返佢喺邊路比佢落底傳中先係真正解放佢

曾志偉講波

擺左p44去右邊

入波啦

p44

終於比P44攪掂

鳩咗成場終於生性

原來真係頂到

正確應該係5場半

鳩斬咗成場終於有球中

加油我格

中柱

perisic上身啦！！！

依下好冷靜,可惜中柱

翻生喇p44

真係雞肋
你話佢9咩
又入一粒俾你

呢個先係p44嚟 終於都返嚟 打左咁耐

b77好好j

p44真係成個場都見到佢 係咁跑同搶

下季B77+尼恩高蘭,放多個防中定攻中好?

原來留力

光頭佬話尼恩已經係攻中了

p44靚傳

REBIC之前拎哂啲波踢,無左佢P44發揮機會即刻多左好左

摩迪會唔會死 ....

p44入完波生猛曬

p44助攻埋

P44咁撚鬼,頂後呃撚哂

p44呢場

下半場入完波之後開始生猛到

希望翻到黎仲keep到個態

第二球靚傳啦

卡馬力我屌你老母 傳比p44入撚左

Kramaric P44空撚哂

咁撚空都唔比

keep住決賽有國米球員既傳統

好激動！P44下半場真係勁撚到癲

120mins x 3

120分鐘戰士

Inter players in #WorldCup⁠ ⁠finals...

1982 - Bergomi & Oriali
1986 - Rummenigge
1990 - Brehme, Klinsmann & Matthaus
1994 - Berti
1998 - Djorkaeff & Ronaldo
2002 - Ronaldo
2006 - Materazzi
2010 - Sneijder
2014 - Palacio, Campagnaro, Ricky
2018 - Perisic & Brozovic

Brozovic 好波
啲波好爽，包位又準

係 長傳轉向快而準

其實佢打得好過拉傑迪
拉傑迪除左搏下腳冇咩做到

加左3場時
希望佢地final唔好腳軟

@Inter have now also had a player in the #WorldCupFinal in every #WorldCup since 1982!

pioli真國米撚 想收埋Duncan去費倫
係咪想組返之前國米青年軍歐洲冠軍既隊

INTERVIEW | Ivan Perišić scored the equalising goal before setting Mario Mandžukić through for the winner in the 109th minute. The Croatia winger won the Budweiser #ManOfTheMatch award.

🎥 Highlights 👉
📺 TV listings 👉

Covered most distance vs England:

[16.339 km] Brozovic
[14.541 km] Rakitic
[14.531 km] Perisic

好慘，出面又踩底波叔嚟抬高摩迪
一齊踢得好就唔得，一定要成隊都係廢淨係得摩迪勁

link?

就算克羅地亞拎唔到冠軍 都希望金球獎比摩迪

P44勁就mom
屎就真係屎到
睇到人

如果冇波叔，鬼解放到摩迪

Brozovic 先係琴晚控制住後場節奏嘅球員
仲有好多球同Modric 配合拉空位
轉進攻方向都做得好好

LM印字係Lautaro唔係Martínez 唔知有冇人中左伏

寫P44，幾有趣

LM

The first press conference of Lautaro Martinez’s time as a Nerazzurri player took place today at the media room in the Suning Training Centre, starting with the Argentine forward responding to questions on his choice of shirt number. "Wearing the number ten shirt doesn’t weigh down on me because I already wore it at Racing. I asked the club to also have it here, it was free and I’m very happy to be able to wear it. The reception I received was great, my teammates did very well in how they greeted me. There’s a great group here and we’re working hard with our Coach to approach the season in the best way possible. My role model? I was always inspired by Radamel Falcao, I really like his style of play."

"From the first moment when Inter went to Buenos Aires to speak with me, I was won over by the project. I loved the idea of playing here right from the start, having the trust of a Coach such as Spalletti was also influential. I hope to be able to make the most of my abilities to help the team. I had contact with other clubs but when Inter came in, there were no doubts. I spoke a lot with Diego Milito who explained to me what it means to wear the Nerazzurri’s shirt and how important this club is. He made history in these colours, it’s now up to me to do well. It was also impressive to get to know a legend such as Javier Zanetti. My relationship with Icardi? I was already in touch with him, I thank him for all the interest he showed in my situation, he asked me right away if I needed anything."

"I’ll work at my best to improve, to earn a starting spot and to help my teammates. My first days here went very well, the team has strong values on a human level. This atmosphere allows you to work at your best, Spalletti has very clear ideas so we all know what direction we must push in as we approach the challenges that await. To play in the Champions League is a dream come true, we’ll fight to do our best in it."

LM原來係踢左閘出身，然後改踢中場，再改踢前鋒。15年拒絕咗皇馬，留咗喺阿競

中超轉入過5m就要俾豪華稅

所以轉會費唔會過5m

呢啲文筆睇死人，係都要格硬加啲粗口落去。

Benvenuto Lauti 😂🎙️🎶 @lautaromartinezz10 #MI9 #LM10 🔵⚫⚽

伊卡迪同lm好似幾fd

yes 我都覺
不過抽走呢啲句子 內容其實都ok 比較少人提

#Inter at work in these hours to solve the problems in the Eder contract with the Jiangsu: it is race against the clock 🔵 @SkySport

快撚d 中超轉會今日六點完 唔好埋門一腳撻Q牙

丹比利無offer

熱拿亞個幼齒Salcedo，國米好似會用15m買佢，但係應該未官方，點解可以跟操

清埋JM比熱刺就正喇

JM,Eder
Malcom

維沙高係國米頭號右閘目標
國米已經向馬體會出價5M租金連20M買斷權，租借球員
依加正等待馬體會回應
另一方面，D33會留隊，達米安同沙包哥斯達係後備方案

Malcom無乜聲氣，因為國米搞掂咗普列坦奴之後放軟咗手腳，轉咗去主力傾右閘同賣人
另一邊熱刺又對Malcom有興趣，嚟緊好可能有競爭，如果國米唔提升報價，其實只會越嚟越渺茫。

國米好似講過除非C87 或卡拉走 先會再入右翼，
呢刻的確買右閘 防中 重要啲

熱拿亞果邊放佢去跟操先 因為都接近完成

唔知大家睇左未?

波叔精華片

C87邊有人會買

佢上季真係好正

Speaking during Russia Today‘s coverage of Wednesday’s game, Mourinho said: “Perisic is the kind of winger that is different to the others.

“Normally you look at wingers and they are just fast and creative. But he is also physical, very physical. Fantastic in the air.

“So the way he wins that ball in the air [for Mandzukic’s goal] and puts the ball into that space is only possible if you are very, very physical and dominant over defenders.

“So he was amazing by going there and winning that ball in the air.”

摩佬真係好鍾意P44

如果佢又出價買P44
真係唔知好唔好賣
有態個時(呢場咁)就成條左路助攻助守入波助攻樣樣有
冇態個時就死哂火

以歐聯資格做目標的話，情願要持續平穩嘅表現好過要忽然球王

我覺得一定唔賣，雖則無態真係成日飛機同隱形，但無態果時都發揮到佢嘅作用
一嚟係摩佬所講制空強，長傳比佢真係多數都控得落嚟，尤其係漢丹D龍門球其實幾差 而且必要時放落佢入禁區頂波，都好有威脅。
二嚟係佢防守真心幾勁，又勤力回防，有時覺得佢仲好過我地D閘
有態更加唔洗講，有邊個守到佢D插花落底傳中 呢款翼真係好難搵，

佢防守真係唔錯，必要時又可以打埋中鋒
前晚下半場都去左禁區頂搵食
所有摩佬好鐘意

佢差在未打中堅同龍 其他位都可以用佢黎代
佢長留既 一老左就可以當打閘都夠用

我覺得佢係太攰
光頭應該用多啲卡拉莫等佢有得抖

大陸仔叫佢 b.派路

唔好俾佢停

仲開心過買到人

大陸佬做到野呀今次

干地離開車仔

域仙奴都賣走埋就正喇

Best of luck Eder for your new adventure at Jiangsu Suning! 💪

👉

sarri帶佢走plz

一定要帶走 求下你

Walter Sabatini: “Joao Cancelo Reminded Me Of Maicon, Suning Didn’t Listen To Me”

Sampdoria Direcector Walter Sabatini gave an interview to Rome-based newspaper Corriere dello Sport, about how and why he left the Suning Sports Group generally as well as his assessment of Inter generally.

What memories are fondest from your time at Inter?

“The fans. They are extraordinary. 60 000 went to San Siro for a midday game against SPAL. And next year there will be even more people there.”

What did not work out with Inter?

“It was the wrong choice. I started working with an assumption that immediately failed. My goal was to start an International network but it was not possible. The government policy on football changed, there were too many restrictions. The Chinese just did not listen to me any more.”

And Luciano Spalletti?

“He is a generous man like few others. It’s impossible to pay the bill when he’s around, which is rare with a coach. His behavior is often deviated by his fears preemptively which hurts him. But he is a great person and an excellent coach.”

Does it still feels like your Roma?

“From the sale of Radja and on, no. But it was the right choice to start changing. Cycles finish and it is important to understand that in time.”

Will Allison leave?

“According to me yes, to Chelsea for €70 million. For those figures you sell your goalkeeper. Otherwise you have to withstand a contract renewal of €5-6 million net, I do not think this is the case for Roma.”

Cristiano Ronaldo to Juventus?

“An obvious madness that will enrich Italian football and strengthen Juventus. It took a thoughtless courage even to think of an operation like this.”

Juve also signed Cancelo. As an ex-Interista you said “If it happens I will go mad”?

“And it happened. If you lose a player like Cancelo you get weaker. Incredible runs and an excellent technique. I have only seen Maicon at that level.”

As an ex-Romanista, were you also mad when Nainggolan went to Inter?

“There are two explanations for that deal. First the €38 million that Roma got before June 30th of which 14 returned for Santon and Zaniolo. And then they were a bit afraid, they could not control his excesses anymore. Something that Spalletti can.”

Is there a Spalletti method?

“He slept in the same room as Radja at Trigoria. “Radja, tonight we stay here me and you.” Each one in his room with the door open. Spalletti is a genius in this way. And a person like Radja, you only want good things to happen, this is a kid that fascinates you.”

Will we see the best or the worst of him at Inter?

“The best of himself as a player he gave to Roma. But he will do unexpected things with Inter, because this is a player that draws his energy from his nerves and not his muscles. A unique player.”

A great deal bringing him to Inter?

“An exhausting negotiation that ended at 5 am.”

Will Icardi be sold if the figure is right?

“It is almost impossible to find someone with his value for the money in his clause. And then Icardi is an exceptional guy with a stunning ethic, as a father, husband and a footballer. It is incredible that someone like him, with everything that goes on around stays so calm.”

The Chinese with Fabio Capello, how was it?

“It was great. Capello is very likable and he only wants good things to happen to everyone.”

事實就係咁 邊個係人係鬼

下季終於唔洗見到Eder出黎鳩衝

btw 加比高宜家返左黎操定借左出去

冬季先返嚟，然後又再搵人買

問題係賣咗佢，隨時買唔到「持續平穩表現」嘅人代替

就算買到，又怕新人水土不服

無錯，同埋要再搵個同icardi咁夾既人，不如留返佢係到

岩岩見到，非會員手足有機會見J辛

🎙️| #Spalletti: "So far, we've played with four in defence and we'll play that way tomorrow against Lugano. Next friendly, we'll play with three at the back. #Lautaro and @MauroIcardi? They can easily play together."

試3中堅

仲有個零鐘頭中超轉會就閂閘
Dembele

而家新傳個Leandro Paredes 之前踢過羅馬而家去左俄超
呢件先24 睇完比利時 真係唔想要Dembele 大後備

可能係果一場踢得差姐 佢上季都唔錯 反正點都要件中場中

做後備輪換佢有突啦
而家要搵個合格既中場中幾難

其實佢同ninja會唔會有加乘

Inter are continuing to target players on the transfer market, looking to strengthen the squad in midfield and defense. The situation around Dembélé has evolved, leading to the possibility of leaving him at Tottenham until the end of his deal and attempt to sign him after his contract expiration. However, it is not certain he would leave, even after the transfer window in China closes.

The fullback search is centered around Vrsaljko and Darmian, as Inter has been in contacts with Atlético Madrid and Manchester United about the players to learn the conditions under which Inter could acquire them. While also searching for a winger, the negotiations for Malcom have stalled, as the position is a secondary priority to a fullback for Inter. Roma and Napoli have also been following the Bordeaux wide player, which could lead to an all-Italian bidding war, but also potentially blocked by exits from Defrel and Callejon, respectively.

喂 食撚左屎牙？

肥沙去左利 修成正果

佢咪同沙拿撞晒位
定利諗住當佢古仔咁用

Former Inter Manager Frank de Boer Slams Gabigol’s ‘Superstar’ Attitude

Former Inter manager Frank de Boer has slammed Gabriel ‘Gabigol’ Barbosa’s attitude while he managed him at the club and called on the Brazilian youngster to get his act together.

“He thought he was still in Brazil, he was walking instead of running, he wanted to get the ball without running, he did not understand that he had to train hard, it’s not that he just never played with me as he has never practically played for Inter at all,” de Boer said in an interview with ESPN.

“He has to look in the mirror at himself and he has to prove every day that he is wanting to be the best or be a good player, not carrying around that superstar attitude ,after all he only won an Olympic medal and nothing else. He has to prove himself, to his teammates and his coach to be a good player but he can also still become a fantastic player. I hope he learns soon otherwise it will be a shame for Brazilian football.”
講得好岩 連光頭都唔想用佢

Di María下季唔會留係psg 馬體同國米而家最有興趣 但psg要價係40m

租借大法

FC Internazionale Milano can confirm that they've reached an agreement with Atalanta to recall Alessandro Bastoni from his loan spell. The defender born in 1999 has also renewed his contract with Inter until 30 June 2023.

Malcom經理人話而家只等國米回覆(傳要解決ffp既問題) Malcom就係國米既人

今晚有友誼波

正 又咩ffp問題

唔知係咪買斷費既野 要等國米搞掂先有消息
波爾多友賽無malcom個名 而家全部都等緊國米

凌晨2點...

買左波衫 等印

各位米蘭fans點睇華仙奴?

中游料，失位嚴重、經常傳失波
但係好跑得

好跑得冇用，唔逼搶

上季季初都叫做間唔中有啲帶波個人突破，點知越踢越廢

今次真係仆街喇
卡拉莫改左著7號 死亡之7號

沙包哥斯達1換1，你地點睇?

新k7

K7唔睇好

如果冇選擇情況下勉強可以接受
不過而家有其他人傾緊
所以不了

其實寧願唔換，賣左佢好過啦

Dembele 搶咗球靚波
不過國米好似放棄買佢

Inter, Atletico Madrid blocks Vrsaljko: Manchester United's Darmian and Chelsea's Zappacosta the alternatives

Inter is very interested in bringing Sime Vrsaljko to the Giuseppe Meazza as a reinforcement this upcoming season. Atletico Madrid, however, does not like the current proposal from Suning: a paid loan with a purchase option. Atleti do not want to entertain the idea of a costly loan, even if the price offered is high. The Spanish club are asking for 30 million euros.

Atletico is sending a signal to the player who has been flirting with Inter for a while. If they continue to keep this wall up and block the transfer, Inter will look to their list of alternatives for the position.

One of which is Matteo Darmian of Manchester United: conversations with his agents continue and Inter are keeping them alive. It is the same for Davide Zappacosta of Chelsea. Whoever the chosen one is, they will be brought to Milan under Inter's conditions: a loan with option to purchase.

大米安

今晚應該多新援上陣

平平穩穩嘅右閘不如用返D33

唔要好過要喇咁 係獌已經雪到無速度無身位

以為轉左去多仔

6⃣ @Stefandevrij
7⃣ #Karamoh
1⃣0⃣ #Lautaro
1⃣4⃣ @OfficialRadja
1⃣6⃣ @MPolitano16
1⃣8⃣ @Asabob20
2⃣3⃣ @miranda023

咁睇嚟要上位

如果買唔到Malcom，用Kara打正選大家受唔受

而家右閘最要d 乜人都買唔到
Malcom黎到都要走緊個... 咁不如比k7留係到-6下都好

Padelli; D'Ambrosio, Ranocchia, DeVrij, Dalbert; Gagliardini, Emmers; Politano, Nainggolan, Candreva; Lautaro

正！

Padelli; D'Ambrosio, Ranocchia, DeVrij, Dalbert; Gagliardini, Emmers; Politano, Nainggolan, Candreva; Lautaro
首發 可以睇下頭半班新人點踢 下半又會大換 下半可以去訓

可能搏到佢大爆發，好似拉素之前隻基達咁

又要挨夜睇

伊卡迪，神丹未返？

2個下半場 應該

光頭上半應該試下新人適應戰術有幾多 下場就再試佢地用3後陣

1 Handanovic, 7 Karamoh, 9 Icardi, 18 Asamoah, 20 Borja Valero, 32 Colidio, 37 Skriniar, 46 Berni, 59 Dekic, 64 Nolan, 65 Roric, 67 Zappa, 68 Demirovic, 74 Salcedo.

後備

有冇巴打搵到LINK?

官網高清直播

死ser喎

垃圾

繼續F5吓 我早入左 依加睇到

入唔到

+1

360有大陸佬直播緊

鳩斬華打咩位都只係識鳩斬

入到啦依加 快入

屌 簡達華中柱 熱身都入唔到波

空到咁 廢撚到呢

goal!! lm勁撚到！！

lm都係岩踢雙前 單前唔知點咁

手機佬真係好廢

de vrij好勁

但係啲小動作幾多，間唔時會推人

有人拉空位會好好多

終於入到

國米補鑊，出左youtube直播

垃圾 一早就應該用youtube播 懶型用網

對面踢得幾好

蘭奴封得靚

對面啲攻勢好過我地

好羞恥

lm好堅

lm算成隊最好 其他唔知係hea定無心

L馬好撚勁

動作好快 呢次應該無入錯水貨

L馬單打能力就咁睇好似強過82好多

尼恩高蘭訓晒身咁 仲飛鏟 唔講以為唔係熱身賽

普列坦奴都好快

LM真係J撚到出血

仆街落腳咁撚狠

簡達華好廢。。。

LM認真d動作同反應好鬼快，轉身、射門同傳波都好快，隊友跟唔到

佢同G5好似樣

中柱果腳咁好射都唔入，真係垃圾嚟

真係分唔到...

其實我都想講 之前有次認錯

真係希望國米考慮放走 想死 後備都唔好要

又真係有d似亞古路

想睇Lm+i9

打442 P16 K7兩翼
佢後備出黎鳩斬都可以既

d判斷力差到 懷疑依加斬都唔掂

G5 靚仔好多

goal! kara!

K7

poli助攻

| The second half starts with substitutions for the Nerazzurri, with @DanielePadelli, #Dalbert, @23_Frog, #Emmers and #Lautaro all making way for #Handanovic, @Asabob20, #Skriniar, @borjavalero20 and #Karamoh.

艾沙姆都壓得好前下

kara 2 goals

kara仔有返去練過射波 上季佢d射術無咁正常

勁前 打翼咁款

艾沙母唔多掂

Emmers 同一隊仲有距離
技術好，但感覺未識企位去接應，可能未夾熟

佢似乎鍾意cup入中路
唔知夾唔夾到p44
我覺得唔差既
不過要有人補位

波衫到左 個領口好低

主場？ 印左咩

好似無乜氣咁 唔知係咪放假放得耐..

係 未印 想印LM10

Siamo tutti con voi. We are all with you💪

Forza Brozo, forza Ivan! ⚫️🔵🇭🇷

全力支持克羅地亞！

艾沙母算好啦
你睇Dalbert

琴日上半睇dalbert 上又唔係落又唔係
同隊友無咩默契

Mourinho on Perisic: “I don’t know why he didn’t come to Manchester when I wanted him.”

Mourinho has confirmed his desire to acquire the Croatian: "I wanted Ivan Perisic". Interviewed by United Extra, the Red Devils coach had no reason has to why Perisic has not joined him at United: "He went from Croatia to Borussia Dortmund, then to Wolfsburg, then to Inter. I do not know why he did not come to Manchester United, I wanted him.”

p44 真係

右邊大脾痴哂野

P44

cls靚撚到 今場唔洗做罪人

踢國米個陣都冇咁勁

p44真係狗屎運好到

勁到爆啊！

腳風順個時真係勁

法國禁區頂啲防守搞乜
希望唔好燈死格仔

轉個頭又手球

Var...

仆街了,睇VAR

柒撚到呢 12m

一講完就pk

又OG又12M

P44. 決賽主角

m子同佢鬥柒

p44今場vip啦

文素基治同隊波冇默契
佢造幾球都冇人估到佢

屌法國又係死好運

冇一球係靠自己入，一球老烏一球十二碼

第一球個罰球都唔應該有

文仔同p44 2球都係造比佢地入

p44同馬特拉斯做緊野都一樣 又係國米撚

波叔踢得都幾好,不過無份攻

至少佢啲波向前傳，唔係不斷回傳

收左皮了

p44最後都係成罪人

唉

仲輸多球

p44長打右邊 唔去返左邊真係浪費哂

係,唔知換邊黎做咩,REBIC踢左又唔係特別好,但係P44打右廢哂,波都拎唔到

有REBIC係到 p44就會廢撚哂 上場對英撚無左佢又勁返 好鬼奇怪

已經踢得好好了 p44好波

華斯高麻麻咋喎
單對單過唔到人
邊值20m

係輸運居多
不過法國成個世界盃不斷進步，贏都算值得

p44打右邊 可以有下直線比佢爆低都唔比 之後企格離自己就帶去中路唔知為乜

克羅地亞超額完成啦
希望波叔返黎唔好好似今場尾段咁 一無eq就好差

成日遠距離𨳊射

克羅地亞有埋伊卡迪就捧盃

我屌 竟然有人迷82

唔關佢事了
2:1完就話罪人

但就算無果下
之後POGBA果下都會係2:1

記得兩場之前p44仲比人屌到仆街

最後仲踢走個波
個個時候梗係執埋個波放係地下等佢開波架啦
希望輸左呢場人生最大嘅比賽會令佢梗加成熟
佢應該可以踢多一屆嘅

講真文素基治踢落唔係咁夾克仔班中場
d走位同傳送都係差咁d
不過文素基治都係摶到盡架喇

如果佢地有個走位前鋒可能真係贏埋都唔定

第一球個罰插返黎
第2球50 50 又判理
判決偏埋一邊, 無呢兩球根本唔同晒

Ramires hasn't been registered to play by Jiangsu Suning, he is determined to go back to Europe.

傳摩佬報價70M(計埋達米安)買P44

獌嗰邊對達美安個估價太高，當我地水魚咁

仲要雪咁耐 15M已經比多左 佢地好似當成30M

冇咗隔離街個kalinic，佢場場踢到斷氣跑唔郁都冇人換

達米安廢既，只值5m

馬夏爾＋60m 就可以諗諗

除非真係好多錢 唔係既話馬仔加錢都唔考慮啦 P44走左前場邊個接應高波
馬喺曼又唔係必然正選

Inter-Atletito can now meet for Vrsaljko today

According to reports from Sky Sports, today there may be a contact between Inter and Atletico for the Croatian. Over the weekend the Spanish club has leaked his wall in front of Inter's offers with the formula that the Nerazzurri want: loan with a right of redemption. Inter has the will of the player and the Nerazzurri could raise the cost of the loan and convince the Spaniards to accept the requests.

拿玻里對D33有興趣，但佢係國米既非賣品

我諗Vrsaljko點都好過D33少少既，而且國米咁想要佢總有原因，但值唔值咁貴就另作別論
所以D33一定要留，打唔起個新援都至少有件頂住先

借完華沙哥頂一年唔買免簽羅馬個科倫斯

羅馬三太子接近續約喇 免咩簽
而家市場上無咩右閘人選 自家青訓都無咩好既右閘出過(唔計山洞)

正因為無咩人選，Vrsaljlo已經係最好果件。
國米錢又唔多無乜選擇，最後好可能入錯貨繼續用返D33，借邊個都無咩分別，所以我都唔係好排拒大米安 打返起係Bonus，買斷價唔高，仲要係意大利人

咁希望可以同車1換1 仲好
2邊可以雙羸

華沙哥有p44同波叔做說客
機會點都大啲

我國啲目標球員多數都肯加入，只係過唔到球會

Cristian Chivu have been appointed to lead the Under-14s

回家

先借後買真係難搞啲

Agent Davide Torchia claims Kwadwo Asamoah will retire at Inter

打得好就話打到退休啫

而家轉會只可先租後買同埋借人個名臭哂
國外球會已經唔會點信國米 一定要加強制買斷先會同你傾

高華錫被鍠鎷標價8000萬鎊
應該冇可能回家

80m 唔會有人要ma

高華錫踢後備80M, 波叔正選值幾多?

哥狗既鏝轉會最後有機會買入

丙朗走天仲賣人?

高華錫本人好似想走 想去第2隊踢正選

本身去得鍠都預左無正選, 晒氣

都係因為我地冇錢先賣走佢

其實都俾佢等到喇 摩迪又老 如果佢爭氣d下季都有機會正選喇

JM接近去狼隊 文迪斯幫手叫JM過狼隊 個價應該20M左右

3贏

快

個個睇完世界盃都唔會諗JM
好在有文迪斯

狼隊要砌提子國家隊

According to Gianluca Di Marzio of Sky Sport, Ivan Perisic is not for sale. Inter have not and will not fix a price tag on him. The intention is to restart a new season with the Croatian on the left wing.

狼隊老細有文迪斯股份 左手交右手

國米唔可以賣低過25M
因為佢喺國米帳籌係價值25M，如果賣少過25就會有capital loss
另外JM應該係喺我地個歐賽名單上面，簽咗果份FFP協議書話你賣走一個25m嘅人，就可以入返一個25M嘅人，呢個人應該係LM。

其他球隊一樣係賣走隊入面唔要嘅人
點解人地可以企到咁硬
我地又on99咁比人撳價

由高價買JM果刻已經輸咗
依加佢踢得咁差，世界盃最垃圾頭十名實有佢份，預咗無人肯做水魚

Ramires好快同Suning解約 唔知國米有冇機會搶羸其他巴西球會

各位巴打好耐冇見

好耐無見 由高登轉黎就唔見左你

連登我都有開戶口好耐，不過兩登近年都好少上黎討論

算啦,佢走得到已經係恩賜黎
文迪斯經理人黎講真係royal級
咁既貨色都可以傾到20m

經理人費又會高啲

簽拉美利斯好過要單脾脷呀喂

羅馬又比人拆骨！

TMW - West Ham in pressure for Laxalt: Genoa asks 20 million
抵到...

估唔到打起左佢

當初我以為只係大約Ricky level既球員

twitter直播緊訓練 琴日c87比新仔撚到發氣四

Dalbert訓練改左踢右閘好似幾勁

佢抱團抱左3塊歐聯金牌

摩迪踢左3場120都仲有氣
仲有排等

緊係迪比利勁好多啦
拉美計全盛車仔個時都只係同lv 何況去左咁耐中超
有睇開熱刺都知迪比利勁野

agger 拉美仲要成半季無踢，而且國米無non-eu名額。
不過兩個都唔會嚟，唔洗ff

Inter are working to fill the gap in the right-back position after Cancelo's departure. The players being monitored by the nerazzurri are Atletico Madrid's Vrsaljko, United's Darmian and Benjamin Henrichs from Bayern Leverkusen.

For the latter one, the German side has left the door open to a loan deal with an option to buy, while Atletico and Manchester are still reluctant to accept Inter's conditions. The German right-back, however, is only the third choice for Inter, as they will still make an attempt for Vrsaljko and Darmian before stepping up their interest in the 21-year-old Leverkusen defender.

梳
冇睇開中超
我仲係記者拉美利斯踢車仔個時個印象

不過其實搞掂左右閘先好過搞中場
大不了出G5

Malcom有機會去愛華頓

yes, 用住gag都唔係唔得
但唔知註唔註到歐冠

人哋一炮過，你仲要先租後唔知買唔買

右閘用單布一季三線作賽頂唔到幾耐

借軒歷治斯好過啦，左右閘仲可以頂埋中場
Malcom越嚟越渺茫啦，國米可能最後用Karamoh/Poli，特別係Kara轉咗7號之後

光頭同鳩層主要搵d踢過意甲既返黎
唔想賭國外球員

我地偉大既隊長遲D會現身~

Paredes點睇
FM佢都幾勁

之前踢過羅馬 等友賽同佢地傾球員

波叔同P44兩個嘅身價都好似過70m

世界杯踢出身價

*返黎唔知KEEP唔KEEP到....

世界盃升左值但係呢個暑假唔賣等如無升過

核心球員我寧願佢唔踢

年輕球員拎經驗就好

好彩P44無傷 踢多人哋90分鐘

提升下知名度都好呀
起碼比人知道有人仲踢緊國米

問題係波叔嘅違約金只係50m

今晚十二點半有波睇

其實我覺得G5幾勁 甚至覺得佢係差唔多年齡層入面數一數二
佢係個啲要keep住俾佢踢先識上力

好似過左期果50m 等返黎國米再續約

新聞話會續約
新違約金100M

Malcom好大機會會去愛華頓，國米未有行動。

官網免運費抵唔抵玩?

官網d野本身就太貴，如果係買衫免運都唔抵

想入手player版
香港好似好難搵 同埋嚟嚟去去都係得I9 C87呢啲有得印

player版就無辦法啦 官網買啦

等陣場波inter tv都免費?

INTER: 27 Padelli; 29 Dalbert, 6 De Vrij, 37 Skriniar, 18 Asamoah; 5 Gagliardini, 20 Borja Valero; 16 Politano, 14 Nainggolan, 7 Karamoh; 10 Lautaro.
A disposizione: 1 Handanovic, 46 Berni, 59 Dekic, 9 Icardi, 13 Ranocchia, 32 Colidio, 33 D'Ambrosio, 40 Emmers, 64 Nolan, 65 Roric, 67 Zappa, 68 Demirovic, 74 Salcedo, 87 Candreva.
未有機會睇9+10

Inter個Twitter有播
但好似版權問題，只係意大利Follower先有得睇，唔知係咪

Kara打返右翼，Dalbert打右閘，求下你成才

拖肥同malcom又話無接觸過

已經唔關國米事了，我地都無郁過

dalbert打右閘 守本身都唔得 冇埋左腳出波會唔會仲仆街

算啦 牙拔打左邊一樣都係出唔到波

跑來回跑

呢場冇諗住贏，試下陣啫

360吧快小小 史堅做隊長

lm傷

lm唔好傷啊

dalbert比瑞士球隊球員爆

g5 d比波都仲咁咁屎

尼恩。。。

廿幾分就換走尼恩

印尼做乜

傷定點?換之前分零鐘已經唔見咗人

輸波

友賽輸波先

應該小傷

G5好7
K7好獨

emmers做乜

屌 牙拔好撚廢

dalbert意乙料 屌

好撚廢

LM同K7搶食 無默契

比人屌打

Dalbert雪糕筒

比人不停攻左邊 我地右路老是放題

連P16都要返後補右閘位 廢唔廢D

Emmers成功過人

kara

DLLM G5好心你唔好派牌啦

呢球又救到

呢半場真係照妖鏡
dalbert gagliardini

前場無人控到波 拉八重要性真係不言而喻 可惜

垃圾到唔想睇

前場鳩比波 無左拉8係到 國米又變返一舊屎

太明顯嘅技術差距，成班都做唔到拉8做到嘅野，有尼恩高蘭都係咁話

出返d33

d33 你有冇廢d

欠缺1個技術攻中 呢個問題都無解釋到

K7拉傷

已經無dalbert咁放題

82出場，換走lm

82

2:0

真係好垃圾，光頭想點

垃撚圾

試陣又唔係，成班人係到鳩踢

唔睇了 太垃圾

廢撚到

嗰班新仔，放晒出去算啦，冇個睇得上眼

Spalletti
“There was only one way to make up for the difference in fitness levels and that was keeping the ball. We didn’t manage it, so we used up our energy quicker and then struggled towards the end.

拉8唔喺到無人控到中場啊 食屎啦

會唔會係踢差d要黎r錢買r8

諗太多啦

Manchester United Told They Can Sign Long-Term Target In £72m Deal
今日有好幾間都傳緊獌今季有心買p44
國米要價80m先放 接近30歲有80m賣 係咪應該放?

主要個問題係搵邊個頂

如果踢4231既就p16/k7打左 右可以比返c87/Malcom打
舊錢再買返拉8/有技術既攻中
無核心組織隊波 唔通又玩上半鳩斬成季咩

Malcom比羅馬搶左

件新衫有網紋幾型棍

制空力同防守力太薄弱
而要搵返個高壯嘅翼去頂，羅馬出40M買Malcom，如果搵基艾沙就死得

係蛇紋嚟

羅馬一炮過比，我地邊有得鬥企埋一邊算啦

巴打
有無睇練習賽
如果睇左我諗你點都講唔出用佢地頂p44

c87同卡拉輪換右邊已經
仲話放p44
咁我情願俾返個歐聯名額出黎

其實80M報價對33歲球員嚟講真係好高，我地用16M買佢返嚟，玩個世界盃就翻幾倍，商業角度係抵屌。
而且足球場上無話無咗邊個唔得，皇馬都賣得牙朗，最主要係睇球會買返邊個人頂，而呢條友特性上一定要取代到P44甚至更加強。
P44回防多、跑動多、高大強壯識頂波，呢幾樣就算係無態進攻便祕果時佢都做到足，同埋佢落底出波勁，最重要最重要係，伊卡迪嘅入球來源好多都係嚟自P44，入到歐冠先拆夥同斬咗隻左手一樣
依加無咩翼係做到呢幾樣，D報紙佬話搵基艾沙頂，咁真係食得屎，咁鬼細粒

就係睇完琴日場波 上季下半果時係有拉8個核心帶住先踢得順
而家無左個組織攻中 真係唔知之後點攻
光頭話會試3後 但係主力既p44同b77 要下個月意甲就開先返
睇黎都係打4231

有80m可唔可以屌落pavard同拉8度

個價真係靚
其實最大問題係無人頂
4231前腰位左中右
國米得返左面
中右都無
尼恩高蘭啲波次次去到佢腳就慢(希望只係因為初黎步到)
右邊卡拉進退離成熟仲有啲距離(右閘好大機會係d33,唔會疊瓦上)
賣...唔係唔得
用其他人(攻既)+錢黎換/甚至2換1(1攻+達米安<<<雖然唔想)
如果唔係就=俾人拆骨

仲有其他球會見你有成80m落袋
到時想買人一定係貴貨
好大機會又做水魚

下季踢法應該都照舊2邊出波
p44有得唔賣 就緊係唔賣
但睇完琴日波友賽 未開季已經對隊波無哂信心

如果上面都有埋蛇紋就好

sky:下場對Zenit友賽 Dalbert會繼續出現係右閘位

光頭答左幾樣主要問題

Did Nainggolan’s injury affect the team’s performance?

“Radja is Radja, his quality is there for all to see and he has a very recognisable style, but when he doesn’t play things need to be better than they were today. He asked to be substituted very early on; this was also a result of our work at Appiano.”

Dalbert on the right?

“It was an experiment which will be repeated. He still has work to do but I want to give him continuity. When we play Zenit we will try it again, because he can play on both sides but he needs to believe it. It is true that there were more negatives than positives but he’ll take this lesson”.

Why didn’t Icardi start?

“He is even further behind his teammates in training, but at the same time, he needed some minutes”.

Where was the three man defence?

“I’ve said that I want to work with a three-man defence, but for what I wanted to try against Sion, the 4-2-3-1 was the better choice. We will start working on the three-man defence before we play Zenit”.

打3後可能可以激活到Dalbert

打3後其實即係史堅打防中

80m真係應該放
但我唔覺得曼出得起

馬夏爾折價20m可以諗諗
反正佢無位踢

好似踢緊3後衛??

Dalbert好唔集中

啲中場全部無保護防線同禁區頂
行行企企任得對手中間打撞場
右路放題,兩閘同中堅唔夾唔識包位
打區域又唔夠密
打釘人又跟唔足
點算呀

如果馬斯亞加錢換有得諗

30仲賣到70M上真係應該放,夠買番2個球員

如果有50M+馬斯亞都OK,自己再補小小買多兩個

睇完兩場熱身賽完全表現出無左R8控場,分波,派牌差幾遠

前場技術型球員一個都無,就算班工兵幾頂級一樣發揮唔到

睇下尼恩兩場表現都唔特出就知

賣左當換血都好,2-3個新球員都唔中一個,只能怪我地班球探無眼光

另外K7打得幾好,選擇同配合都唔差,係技巧唔夠

睇番上季踢得唔錯,不過都係得1入球0助,所以好難比正選佢踢

想要打正選做到頂級球員佢要係傳射下番啲苦功

馬斯亞直接頂P44，另外嗰筆買返個攻中
慳返一大筆錢買右閘
講真P44呢種防守性走上走落體力型翼鋒過30歲就收得皮 除非轉型踢攻中，如果呢刻可以trade in咁多都搏得過

如果真係值咁大舊錢咁緊係放啦
翼鋒肯防守只係bonus 無都無辦法反而如果補返個級數上比P44更勁既人有賺
反正講實力佢係勁但你話好一線唔算 係世杯光環拉高左個價 80m夠買一個easygo有突啦

摩佬好鐘意佢 上年出到4000萬，今年有世界加乘起碼6000萬

隔離街解禁，可以參加歐戰，玩死大陸佬

聽日場波尼恩同卡拉7 2個都傷左 應該唔會出場

應該又會踢到好垃圾

Roma have passed Everton in the race for Malcom....he's already agreed a 5 year contract, just waiting for Bordeaux response on the offer
又一個睇中既送去羅馬既球員
鳩層同人玩拖長戰術又柒一戰

04個Max Meyer而家係自由身 國米都唔試下搶

國米常識,搶唔到去左其他球會踢到識飛

我地再搵人,搵到8月尾,貴價買件大伏

傳Vidal

聽講係波爾多想直接賣走套現，唔想俾國米先租後買。之前世界杯時都有傳波爾多想等英超球隊開價。
我覺得國米唔係有心拖嘅 始終羅馬賣走個龍而家咁有米

SM: Ausilio has a "double OK" for #Vrsaljko and #Vidal from Suning, everything now is in his hands. Bayern and Atletico Madrid want 30m for each player but Ausilio will try to lower the prices as both player want a return to Italy.

Vidal and Vrsaljko approached Inter, Spalletti: "Now Ausilio, who is a professional, is coming back from China, they are strong players that he will also put in the viewfinder to talk about any negotiation but this is his field, just that he speaks to him" .

Vrsaljko同Vidal都要30M唔抵買....

Vrsaljko係西瓜皮個時已經話想買,無出手仲買左D33,之後比馬會15M買左
馬會買左新右後,正常都唔會放高價,世杯前唔買,世杯後升左價先買

VIDAL年紀大出曬名跌緊WATT都仲用30M買....尼恩都係咁上下價

國米膠起上黎真係可以好膠

我國唔做水魚

我地出曬名架喎

光頭佬鍾意啲外型兇悍，踢法硬淨嘅中場球員，所以維達爾佢一定會好想要，拉8呢種技術型根本就唔係光頭佬杯茶，對佢嚟講可有可無

維達爾加ninja勁好j
但係J多年都似會走下波

Vidal上年係拜仁成日都開始跌 出場小又傷開
買到返黎又係養老多

但我都覺得好好j
30歲仲有兩三年打 而且佢好有經驗既冠軍球員

令我諗起valero

2:15有波睇

西波

INTER: 1 Handanovic; 33 D'Ambrosio, 6 De Vrij, 37 Skriniar, 29 Dalbert; 5 Gagliardini, 18 Asamoah; 16 Politano, 20 Borja Valero, 87 Candreva; 9 Icardi.
A disposizione: 27 Padelli, 46 Berni, 59 Dekic, 10 Lautaro, 13 Ranocchia, 32 Colidio, 40 Emmers, 63 Pompetti, 64 Nolan, 65 Roric, 67 Zappa, 68 Demirovic, 74 Salcedo.
Allenatore: Luciano Spalletti

ZENIT SAN PIETROBURGO: 99 Lunev, 2 Anyukov, 5 Paredes, 6 Ivanovic, 10 Rigoni, 11 Driussi, 15 Nabiullin, 16 Noboa, 17 Shatov, 22 Dzyuba, 23 Mevija.
A disposizione: 1 Lodygin, 41 Kerzhakov, 8 Kranevitter, 13 Neto, 14 Kuzyaev, 19 Smolnikov, 24 Mak, 25 Skrobotov, 26 Chernov, 27 Ozdoev, 29 Zabolotny, 33 Hernani, 77 Djordjevic.

係用艾沙母打中場既4後，定係d33打中堅既3後

似係玩3後

While Inter have addressed numerous positions this summer, they’re still looking to bolster the right back position. Some Vrsaljko is still at the top of the nerazzurri’s wish list, but so far Atletico Madrid have yet to agree to a loan deal with financial considerations with an option to buy. Inter intend to keep waiting since they are banking on fact they have an agreement with the player.

As alternatives ro Vrsaljko, Inter are considering Chelsea’s Davide Zappacosta, Manchester United’s Matteo Darmian as well as Henrichs

章魚TV粵語

睇我國就用國貨網址

係咪要申請AC 先有高清

厲害了我的國

我都唔知 次次都睇低清

個主持識波

好撚蒙

正 快入

V20打攻中冇腳好波，開季之後如果恩尼哥蘭有咩事就仆街

87終於入波！！！！

永續C87!!!!!

預左

1:1

艾沙母幾勁

佢地係態差定資質有限

未有b77/p44嘅國米係鳩流的

冇中路推進，係咁上下

仆街！國米block左條link

trytry this

呢次攻勢配合得唔錯

其實我覺得poli運球幾快幾痴腳

下半場出lm應該有波入 i9唔落嚟完全無波到

斬入去啲波根本冇機會攞到，禁區入面啲人咁高

光頭佬咁都中唔入 廢到

2:1

對面射2腳波都咁靚

3腳

人地啲射門質素高我地咁多

依球靚D29出比P16 HEAD比 LM10

戴拔今晚進步左

G5 果腳後腳學界水平

呢兩場LM真係好勁 真係唔洗擔心步加比高後塵

今場艾沙姆同d29比到驚喜我，艾沙姆踢中場估唔到踢得咁好，d29今場攻防都做得唔錯

同意 真係靚簽 踢起左戴拔索性搵艾沙母頂埋中場

反而有少少覺得2個中堅好似有啲問題，可能未磨合到，有幾次比人好輕易咁2腳波就入到去12碼點附近

G5守得差,比人禁區頂輕鬆推進如入無人之境

攪到中堅成日上左去搶,一上就成大個空位

利申 無認真睇

尋日係3後定4後

4後 艾沙母打中場

幾好 艾沙姆本身都係打中場嫁喇

原來離開季得返1個月唔夠
好似仲未有咩消息咁

烏雞嗰陣打中場同翼衛同isla雙翼齊飛

今季中場會否再添人？

暫時睇落冇乜創造力

國米打算入中場，但目標應該係硬淨中場而唔係創造性球員，攻中位置會比尼恩高蘭。
波叔返嚟中場會推順啲

Rafinha又留唔到

波叔好似速度幾好 希望有表現

Inter must up bid for Vidal by €10m

Inter must increase their bid from €20 million (£18m/$23m) to €30m (£27m/$35m) to land Arturo Vidal, according to Bild.

The Serie A side have reportedly submitted an initial bid of €20m for Vidal, whose contract expires next summer.

關於維度，其實國米Fans對呢個人選取態都好兩極。
一邊覺得佢年紀大，上季開始有傷同埋回塘，而且再嚟一個力量型球員喺技術層面上無乜幫助，3張野仲要用20-30M係咪值得投資。

但我有另一個睇法，一嚟佢踢過意甲，呢到體力輸出一定唔夠德甲大。而且現代足球仲學咩人講長遠投資買後生球員，打得起嚟都換鳩咗教練，國米過去幾年有板你睇。咁再講，國米係乜野新鮮蘿白皮，可以用20M買個當打防中？20M真係散紙嚟咋 而且你個要求仲要好高添，又要有力量又要有技術，仲最好有埋意甲經驗添，真係唔知邊到搵 咁教練想要，咪比佢即食返一年兩年，穩定地入返歐冠先再執，無經驗者又要比一排佢磨，真係多餘 所以我好支持買佢

如果有個後生仔比佢跟ninja同vidal學下嘢就好了

喺呢個位置上，G5應該係重點培訓對象，仲後生，坐多一年半載學吓野

其實啱嘅
買新仔又要搏一次
而家最緊要係打返2/3年r聯
等球會收入改善返
再諗點樣長線發展

不過有10-11爹地個季嘅前車
一贏r聯
衰足8年
都係驚驚地

到時變第二個波叔
其實同價位我想要vidal好過dembele
2個雞冠頭中場

g5都係24啫，如果有vidal帶住，爭吓正選都係好事

g5依家啲傳波鳩到

好驚變第二個V20

但係2個雞冠都唔係出色在傳波

其實Valero唔係實力唔夠，亦唔係年紀過大，只係技術特點上唔適合套戰術
放佢做攻中無Key Pass無射門，打中場中護波好好同控制節奏都好好，但我地要求快速推進，佢太過「大師」，無可避免會拖慢進度推唔到上去

果時唔可以怪晒班功臣年紀大，有太多太多因素，例如莫拉堤縮水、三冠後轉會政策、易帥，仲有好多原因先搞咗個大頭佛出嚟

不過講咁多，最後乜都買唔到就笑死
sky sport都未報

講咁多都係無用 前提係要搵隊球隊買左JM(唔可以先租後買) 國米先會出到手買中場

帕爾馬比人扣5分 個前鋒比人停賽兩年

佢好野,21年先完約,開曬口唔滿意國米,但係又搵唔到人接手

咩原因?

操縱最尾一場球賽
好似話Send左個短訊去對面叫人留力

帕爾馬前鋒Calaiò喺賽前Send咗啲唔知咩message比Spezia嘅球員，而呢賽波對帕爾馬升班有影響

好On9，今時今日仲搞呢D野

扣分真係執到 差啲降埋落去

send左句not try too hard on99
但自己果場又入左人波 而家停埋賽

做咩事 今日彈出左Vecino換Bakayoko

K7 後繼人

Maradona attacks Zanetti

Argentina legend Diego Maradona attacks Inter Vice-President Javier Zanetti - “he always offers to do everything”.

The Nerazzurri hero has offered to work with the Argentinian FA after the poor World Cup showing, but El Diego isn’t impressed.

“He always offers to do everything,” Maradona told TyC Sports.

“They need an Inter President and he’s there first, a fitness coach is needed and he’s there. You need a player and he’s on the bench.

“I don’t like that attitude.”

Zanetti made 143 appearances for the Albiceleste, while Maradona made 91 and also coached the team at the 2010 World Cup.

垃圾馬勒當拿淨係識打嘴炮

一世廢老 無撚用

鬥廢

算吧啦佢
剩係10年棄用國米最fit個班人都夠比人恥笑佢成世
同個森柏奧利一擔擔

干度黎之前的確係打得好,冇得講
呢個睇車迷啲留言都知咩事啦

巴卡好過雲仙奴既 起碼後生 唔掂放出去都唔會蝕好多 加上純肉腸可以肉膊防守波

非也
呢條友位置感同選擇都係極差
學界水平都無

法國咁多黑腸中場
佢都算係最廢個個啦

新傳聞係Vidal, Herrera, Dembele 3揀1

MU嘅Herrera

係波圖果件herrera,一年約開40m

球員黑店

羅馬好慘
食到埋口都要嘔返出黎

賤種疤

其實真係唔明 羅馬買咁多隻翼把撚

羅馬買黎炒

最好笑係班球迷係機場比佢放飛機

呢件好普通

O dembele都無位踢，去疤真係做陪練員

我覺得Malcom有機會彈起

老老實實
點揀都係去巴啦
一世人分分鐘得呢次機會

咁攪笑,最後去左巴

伊卡迪女老婆同肥馬原來扑過野

?

依個又咩事?

黑人問號.jpg

做咩又講我老婆

好似所有巴西球員都一定會想回家去疤咁嘅

醜婦

有機會做美斯隊友真係好吸引

除左髮型邊到似 Wanda樣衰咁多

乜佢有靚過咩

狼隊而家睇黎放棄左JM 轉攻左Moutinho
垃圾JM無人要

9up唔使本

睇新聞見到係Ander Herrera

Gossip: Inter think they can persuade Messi to join Ronaldo in Serie A while Pogba could return to Juventus

Lionel Messi must have been delighted when Cristiano Ronaldo finally upped sticks and moved to Juventus. Probably spent the evening dancing around his kitchen to his favourite Oasis album (Definitely Maybe) and knocking back Innocent smoothies with gay abandon.

But recently this elation has been replaced by a bizarre and totally unexpected sensation: he actually misses Cristiano.

Lionel should be happy. There’s no one else to hog the El Clasico limelight; no one breathing down his neck in the La Liga scoring charts; no one constantly making him feeling inadequate about the firmness of his pecs.

But where there should be relief, there is only a feeling of emptiness. Without his nemesis attempting to foil him at every turn, what is Lionel’s purpose in life? What does he have left to get excited about? There’s only one thing for it – he’s going to have to move to Serie A.

This, at least, is the thought process that Inter Milan are reportedly hoping will be taking place in the Argentine superstar’s head right now. Italian paper Tuttosport claims Inter are plotting an audacious move to lure Messi from Barcelona to the San Siro, where he would be able to resume his rivalry with the man they call CR7.

The money for the deal, and there would certainly need to be a lot of it, would apparently come from Suning, Inter’s Chinese owners, although the transfer might not happen this summer and we may have to wait a year for the next chapter of Messi v Ronaldo. Maybe “a break” would be good for them.

買小花

唔係佢喎

繼續吹

Free比你都出唔起人工

Btw用i99同史堅換美斯大家制唔制

唔好搞史堅

Malcom真係比巴塞截劫左

不了

隔離街邦老師換希古恩
邦老師去ac米蘭exchange一年又回家
下年希古恩又返返祖記

雙輸

買到小花我切乜鳩都得呀

屌帥仲係到，幫老師點會返去

根本冇小白加沙維咁嘅鑽石中場線係踢唔起小花
睇下阿軍廷就知

今晚兩點半有波睇

又係西時間睇西波

又唔一定小白沙維
但一定要雙核
佢已經無能力一個扭哂

最大機會文迪蘇傑走

國米可以諗諗
有頭鎚，P44休息又可以頂更

疤twitter官方左Malcom了

之前明明無人買
點解突然咁搶手

不過疤買翼好似無咩成功例子

好快手，睇下有錢人同我地呢啲窮鬼嘅分別

JM正式收皮 無人要

SHEFFIELD UNITED: 1 Henderson, 2 Baldock, 3 Stevens, 4 Fleck, 5 O'Connell, 6 Basham, 7 Lundstram, 8 Evans, 9 Clarke, 12 Egan, 17 McGoldrick
A disposizione: 10 Sharp, 13 Lavery, 18 Freeman, 19 Stearman, 21 Duffy, 25 Moore, 26 Holmes
Allenatore: Chris Wilder

INTER: 1 Handanovic; 33 D'Ambrosio, 6 De Vrij, 37 Skriniar, 29 Dalbert; 87 Candreva, 5 Gagliardini, 40 Emmers, 18 Asamoah; 10 Martinez, 9 Icardi
A disposizione: 27 Padelli, 46 Berni, 59 Dekic, 13 Ranocchia, 32 Colidio, 60 D'Amico, 62 Gavioli, 63 Pompetti, 64 Nolan, 65 Roric, 67 Zappa, 68 Demirovic
Allenatore: Luciano Spalletti

光頭佬又真係試442陣喎
BTW 聽日睇精華算 點睇都係西波

9 10終於同時出

呢件500萬咋，點睇都抵玩過我地件馬里奧啦

求LINK

fb 好似有直播
btw Politano後備都冇?又傷埋??

D29傷左

見到c87就唔想睇⋯

踢幾場友賽 傷左3 4件

咁都傷到，真係廢到

明明佢撞埋去

證明我國啲對抗性好差

難得上場打得好咗

踢得好廢

無左18係中間，波又截唔到，向前又俾唔到
兩翼又飛唔起⋯⋯⋯⋯

根本就冇波去到前場 我國咁嘅狀態想保前4？

1:0

真係唔夠料踢442 好似放棄中場咁

人地呢啲先叫進攻 我地都唔知踢緊乜

中場零保護咁⋯

中間4個互相橫傳，傳到俾87就一腳斬出去，跟手就失控球權

對面龍門球>爭頂>執第二點>射門
簡簡單單已經有威脅過國米呢30分任何一個組織嘞⋯⋯

咁都追得和

Lm靚傳

LM真係有料

對面好輕鬆送到波上前場 好似唔洗經中場咁

英式長傳急攻卦

對面啲組織好流暢，係我地守得差定人地踢得好，我已經睇唔透

我地淨係打兩個前鋒

L馬好好J

阿根廷孖寶，真係好撚正

lm落返嚟幫中場 情況改善咗啲

依家好似轉左打352

就咁睇兩三腳好似可以頂上季R8位

但尼恩高蘭打攻中 到時lm出場機會又少左

其實G5踢咗幾年都無咩進步 都幾大獲

我覺得齊腳時應該會抽走c87
直頭放棄右路⋯⋯好似呢半場放棄左路咁

對面俾完波就走位
我地俾完波就企定
係轉返352先好啲

中場G5閱讀球賽能力好差
分唔到邊，442時唔識臨場走位

四不像⋯或者叫成身刀但無張利

佢完全係揾唔到定位

左路無係因為G5太廢
艾沙娒走得好上
G5技術差，分唔到長波俾佢
淨係識短傳
艾沙走返落啲或者波叔係度就好返生

基本功太差
控唔定，傳唔準
做唔到，意識幾好都無用

可能係新仔65完全幫唔到手啦

開頭29傷時係18變閘，40變中場，65頂右翼
但果段係零攻勢零組織，87先轉返去右路

但如果P44回歸，左路係18/44為攻，右路33為守，可以拉b77/v11係右路協防
87安心做後備⋯中後段先出黎鳩斬好過

不過當然L馬要肯負責一部分防務工作先可行

艾沙母好撚勁

錫菲聯不嬲打短傳好勁
然後再加沉低斬中

睇頭先場波好似錫菲聯短傳技術仲好過國米gum

國米依方面一向廢,平時訓練唔知練咩,睇親練習片,好似業餘球員踢波咁

今年最佳收購有機會係艾沙母

lm尋日傳比鳩斬華果球真係好勁，估佢唔到

LM 回後拉走後衛，C87 前插入攝，咁先係走位嘛。
暑假應該有練過

LM 打4231既攻中/打3511 都應該好有作用 當影子/攻中用

比錫達斯對拉芬拿有興趣
估唔到佢要去踢土超

鬼叫我地窮

Bayern Munich have decided to take Thiago Alcantara and Renato Sanches off the market, thus giving the go-ahead to Arturo Vidal.

The Chilean midfielder is under contract with the German side until June 2019, and he has attracted the interest of Atletico Madrid, Inter, Milan and Manchester United.

The CEO of the club, Karl-Heinz Rummenigge, has stated that: "It is up to him to decide his own future."

It remains to be seen who will win the race for Vidal, although it's become clear in these past months that Vidal wants to leave the club. Inter and Man Utd have both shown their interest perhaps a bit more than the other clubs mentioned.

In fact, according to Bild, Inter have already offered €20m for the midfielder, which was rejected by Bayern Munich. It's been reported that they want around €30m for Vidal.

打多個前鋒 Icardi都生咗啲 之前成日等餵但無波到

打雙前可以輪流落返去攞波

棄晒班中中

似係光頭佬無諗住買佢
如果唔係邊會先租後買輸俾土超隊呀

Vrsaljko 2間球會玩鬥拖
最後都應該拖到完都未搞掂

比錢買斷註冊唔到歐聯
要賣返相同價值嘅球員先註到

先租下年買
傳巴塞同意先租後強買...但國米話價高要減價
正如之前傳買malcom都開到租600.再3000買啦
真係非要不可就會再傾落去
再講.如果真係想要報唔到歐聯會唔買？
歐聯得6場波頂盡俾入到8強踢10場.
同尼恩分一個主聯賽.一個主歐聯都得
除非話R8唔肯無歐聯踢另計

Their most pressing need at the moment is that of a full-back. The two names that bring the most interest to the nerazzurri are Sime Vrsaljko of Atletico Madrid and Matteo Darmian of Manchester United. In fact, the players' agents are working to have their respective clubs accept Inter's conditions for a transfer: which would be a paid loan with an option to purchase. The preference remains Vrsaljko, with Zappacosta a less likely target, but at the moment Darmian is the one that could arrive with the formula proposed by Inter because their is an option for him to prolong his stay with Manchester United until 2020.

Moving onto the midfield, the first objective for Inter is to sell Joao Mario. At this time they are not accepting the proposals from Real Betis, Sporting Club or West Ham, which are all for loan deals. They would like a permanent transfer of the player (loan with an obligation to purchase) or the player will remain in Milan. The asking price is 30 million.

The nerazzurri are still keeping an eye out for a new midfield signing as well if the conditions are there and they have had conversations with Felicevich for Arturo Vidal. The Chilean player was proposed to Inter and he would be ok with moving there, but they are not his only option.

The news of a meeting in Frankfurt with Bayern Munich over the last few days cannot be confirmed. Ausilio and Gardini simply had a stopover in the city on their journey to Nanjing, China.

jm呢個時間仲叫價30m
搵鬼同你買咩

害人不淺

羅馬入1球失3球 有jj同山洞 有冇人有睇

仲笑人,我地熱身賽宦係咁上下

意甲隊差不多啦
屎同屎比較下幾開心呀

山洞

多謝羅馬

有冇自爆先

#Inter Offered loan to 8 million with right of redemption at 17 million for Vrsaljko: nearest deal, goal to close by Monday or Tuesday for visits 👀 @SkySport

狂賀 唔洗硬食大米安沙包哥斯達

仲要肯分兩年比

係愛呀 _ _

達米垃圾
但睇世杯，我覺得華斯高都係一樣廢
反而zappa叫有得搏下

inter官網直播18/19意甲賽程

第一輸作客薩斯索羅........

開季第一場唔易打

第二輪主場打拖連奴

第2場就祖對拉素 ac對拿波里

起碼今季palitano喺我地度

踢第一場歐聯係主場對柏爾馬.
之歐聯後作客森多

第9場同市大戰

第10場作客拉素
25仔出唔出到場

係歐聯前定後踢？

應該係歐聯後 10月21黎 國米主場

我見話第8/9輪 before 歐聯咋

14/15輪連續作客羅馬/祖記..
中間再加場歐聯

全部大戰日期

係蘭奴基亞IG偷的

第一埸就對剋星西瓜皮

想問下米蘭打比會唔會好難買飛? 估唔到去嗰個禮拜咁啱抽中打比

好搶手，要mon實幾時開售
開售仲有Siamonoi卡優先買飛，公開發售已經無左大部分位，所以可以考慮比幾舊水申請Siamonoi

不過今年情況唔知

Cristiano Ronaldo: Former Inter Milan president congratulates Juventus on ‘gift’ transfer

Moratti:
“If I were still President maybe I’d have thought about it too,” Moratti

“Juve did things right, I like the surprise this represented for the fans, a real gift.

🎙 Ausilio: "#Vrsaljko? Optimistic"
🎙 Spalletti: "#Vidal? We have to cover double roles"

Spalletti: "We like Vrsaljko, there are players who need to cover double roles, because we will play three games a week. We need other purchases. Vidal? I do not know the names, we have to cover the double roles, we are working in the field, Ausilio thinks about it "

8m+17m
比預期中平，仲要loan with option to buy

Done deal?

除左LM同尼恩 其他都係loan with option to buy
唔咁做點報歐聯
其實比左6M租借費比你都當你會買斷啦

未官方，但Ausilio同史巴列堤確認咗交易情況樂觀
預計球員會喺星期一／二到米蘭進行體測

肯接受租借仲要低過30M，馬體會讓咗好多步

單轉會都搞左大半個月 球員想黎國米+返意甲
係馬體會企死要100%買斷
國米由原本既5定6m租借>8m 先傾到計...

唔該你，但唔知點解我見viagogo已經有飛賣
希望可以睇埋Parma主場

其實我唔太明點解啲點球會唔肯外借+buy option
驚打得屎既冇人要,但係打起左你叫價咪又會高啲
5050啫

唔係啦，打起咗係無得叫高D價，因為你協議定咗果個價就係買個價
例如係依加馬體會接受咗8M租金＋買斷價17M，下年季尾用17M就可以買斷。
除非國米唔行使買斷權啦，咁球員就會重返馬體會，馬體會就可以重新訂價。

你睇JM同Gabigol個Case就明
打得屎，你唔肯買斷又彈鐘，之後我又要重新搵買家
但如果打得起，我又唔可以拒絕你個報價

所以賣家係蝕底，除非你點都唔會想要果個球員

都啱既
我會咁諗係假設左買家比唔起錢買斷

咁樣就多數會強制第二年買斷，當分期，賣家就無乜所謂

有得揀緊係即時收cash啦 好似cancelo咁有價有市做乜要借比你

下集fifa19新增中超 鳩射巴係咪到時開save第一時間買返黎

真係太好 懷孕以前的日子 成日放古亞連係攻中拎波遠射

然後唔入

賣家風險有兩個

一係球員重傷
二係買左替補，變左撞位

今晚兩點對轟
ninja kara復出

對上幾場都未贏過
係咪仲試緊陣

基本上場場都唔同陣 又4231又442又352
不過無咗最重要果兩件都唔洗旨意踢得好

睇返而家國米正選得返2個前鋒 如果出雙前既又無人可以換

politano可以打前鋒

同埋karamoh

今季終於可以做到輪換
前鋒i9,lm, 卡拉
邊就p44,普列天奴，鳩斬，仲有艾沙可以客串

其實計落人腳就齊咁濟
係睇光頭佬試陣試左啲咩出黎
哩幾場練習賽見佢不計較地試緊好多野
甚至係試中場試到中門大開
快啲定到主副陣式啦
唔好變太多啦

我諗佢心中有一個陣容 而家試緊plan B

因為FFP歐戰人數限制得22人，到時可能換人無選擇
所以轉會團隊都有心簽一啲可以踢唔同位置嘅球員，到時換人換位都容易啲
依加連LM都打埋攻中，仲喺佢身上睇到啲R8嘅影子

一定有啦，係上年季尾個陣式再作調整，將R8變做尼恩，但都無B77呢部發電機，練唔到

b77真係好重要
而家班中場
甚至係維度黎都做唔到佢個種跑動同守轉攻

艾達入波

push

CHELSEA: 59 Bulka; 21 Zappacosta, 30 David Luiz, 44 Ampadu,3 Alonso; 4 Fabregas, 5 Jorginho, 8 Barkley; 20 Hudson-Odi, 9 Morata, 11 Pedro

A disposizione: 1 Caballero, 31 Green, 2 Rudiger, 6 Drinkwater, 14 Bakayoko, 15 Moses, 17 Musonda, 19 Abraham, 27 Christensen, 28 Azpilicueta, 32 Piazon, 33 Emerson

Allenatore: Maurizio Sarri

INTER: 1 Handanovic; 33 D'Ambrosio, 6 De Vrij, 37 Skriniar, 29 Dalbert; 5 Gagliardini, 40 Emmers; 87 Candreva, 16 Politano, 18 Asamoah; 9 Icardi

A disposizione: 27 Padelli, 46 Berni, 59 Dekic, 7 Karamoh, 10 Martinez, 13 Ranocchia, 14 Nainggolan, 20 Borja Valero, 61 Sala, 64 Nolan, 65 Roric, 67 Zappa, 68 Demirovic, 74 Salcedo

Allenatore: Luciano Spalletti

emmers

有冇link

艾沙母同莫拉達

莫拉達好似冇越位

原來係踢緊3511

on9

簡達華真係弱智

c87世界級呀

一早清就唔會咁

d33
條右路真係笑死人

d33

politano有d料

唔出lm無乜野睇

刷角機器簡達華快d刷！！！！

呢下差d

d33 慢撚到呢

斬華成日鳩射

龍都唔中

唔中龍

出9斬華唔止打少個
直頭係對面打多個

漢丹

喂 咪撚成日鳩射好無

中場 g5同emm都唔知有咩作用
進攻係哂鳩斬到出 無哂中路機會

Icardi今日做乜咁無私 食左屎？

82今場有機會都唔起腳，係咩玩法

無r8同lm 邊會有人同你玩one touch

史堅好大聲

拿拿聲出lm 依加死攻右路又攻得柒

鳩射又要準備開post 原來已經39頁

開左了，推埋呢個先

簡達華支持區

要比多D鼓勵佢

不了 國米d人意人全部都唔撚得

出左lm

goal!

屌 g5都識入波

意人入波

不過係人地送 上半場我地送一球依加還返

巴卡送禮 仲話用域仙奴換返個干度二世

dalbert其實踢得幾好 插上得好合時

條youtube link 係咪死左

簡達華真係好搞笑

Thanks bro

車個中後場都幾多犯錯 行行下都會有個波送埋嚟

好似同國米上半場咁

卡拉莫出嚟！！

LM好勁

k7

牙拔踢得勁好喎今場

唔出ninja

應該未傷好 光頭佬唔會冒險

啲手臂廣告都幾核突
雖然都唔太鍾意國米個driver

門前飛機

Salcedo 16歲踢成咁算幾勁

傳佢同意黎國米係要踢一隊唔係要黎踢青訓

咁都救到

要射十二碼

LM真係正選料 點搞啊

k7同lm配合到就真係好撚勁
希望光頭有方法等2個合拍d

LM+82夾到應該仲勁

lm 82
p44 k7
打死呢4個夠

蘭奴第一個射

史堅

仆街 搵晒d後衛射係咩玩法

漢丹一個都守唔到

又輸 今年熱身賽好廢

【簡達華支持區】國際米蘭球迷討論區16

1001

回覆速度太快了